[六合彩]六千萬已成功送出

上期攪珠 :
期數 : 18/005
日期 : 20/01/2018 (星期六)
總投注額 : $192,735,991
結果 :
2, 5, 23, 24, 27, 34 + 8
頭 獎
每注獎金 : $65,555,960
中獎注數 : 1.0

下期攪珠 :
期數 : 18/006
日期 : 23/01/2018 (星期二)
截止售票時間 : 晚上 9:15
多寶 / 金多寶 : -
估計頭獎基金 : $8,000,000

資料介紹 :
六合彩獎券
馬會自1975年開始代政府管理六合彩獎券，以打擊非法「字花」賭博活動。六合彩是一項四十九選六的獎券活動，獎券活動收益的25%用作繳納政府獎券博彩稅、15%直接撥歸政府轄下的獎券基金，用以資助社會福利項目。

香港賽馬會
香港賽馬會成立於1884年，現已發展成為世界級賽馬機構，亦是全港最大慈善公益資助機構，以及亞洲區內最備受推崇的高級會所之一。
馬會以獨特的非牟利模式經營，並由義務任職的董事負責決策和監管，讓馬會在克盡社會責任下提供博彩服務。馬會將收益撥捐予慈善，是本港最大的公益慈善資助機構。多年來，馬會的慈善項目直接或間接惠及75%的本地人口。

有節制博彩政策 :
馬會並一直透過資助平和基金，提供問題賭徒輔導、治療及支援服務，致力把賭博對社會造成的不良影響減至最低。
1.有限的博彩機會
2.不接受信貸投注
3.嚴禁未成年人士投注
4.持續的員工培訓
5.治療／輔導服務

問題賭博輔導及治療服務中心電話 :
明愛展晴中心 2499 7828
東華三院平和坊 2827 4321
錫安社會服務處-勗勵軒 2703 9811
路德會青亮中心 2661 7048

警告標語 :
適可而止 時刻自律
博彩要有節制

資料來源 :

嘉豪DeeDee (小弟)評語 :
成功當投胎券，失敗當慈善王，
博彩需節制捐，戒賭需電話warn !

更正 : 上期總投注額為$10,872,255